蘇帥:迪基亞超神是常規操作 曼聯想贏下所有比賽

英超第22輪，曼聯1-0戰勝熱刺。賽後，曼聯教練蘇斯克查接受了《BBC》的採訪，他認為曼聯取得了不可思議的勝利，迪基亞除了2次神級撲救之外，其他的撲救只是常規操作，並不令人意外。

蘇斯克查先談到了比賽：「我們創造了足夠多的機會，說實話我們本應該進更多的球。但如果你不入球的話，你就會感受到壓力。好在我們有著不錯的後防四人組，在他們身後的迪基亞更是不可思議的。我們在前場有速度，連格在中場與後防線上之間踢得也很聰明，入球也非常漂亮，這一直都是我們努力訓練的想要達到的效果。下半場，熱刺發起了猛烈的反擊，我們頂住了壓力，當他們變陣時，我們的防守並沒有亂了陣腳，擁有一名超級門將也是規則所允許的。」

迪基亞今場做出了11次的有效撲救，不可思議的完成了零封。蘇斯克查在談到這一點時稱：「我曾經與許多不可思議的門將踢過球。曼聯一直有優秀門將的傳統，迪基亞一直都在進步，他做出了11次撲救，他配得上全場最佳。但即便如此，我仍然認為迪基亞除了2次神奇的撲救之外，其他的撲救只是他的常規操作而已，放在平時他也能夠將球撲出來。當然能夠完成零封這也是全隊努力的結果，當你面對簡尼時，你的防守肯定會受到很多的威脅，但好在我們守住了。」

最後蘇斯克查談到了曼聯精神：「我們希望贏下所有的比賽，所有人都知道這是不可能的。但你必須這要去想，必須去為了勝利而戰。這就是曼聯的一種精神，我也知道我為什麼站在這裡，也知道我自己的頭銜，我只是希望幫助球隊去贏得每一場比賽。」

要後上奪冠了